係港鐵呀！ 迫爆港鐵！記住明早港鐵！最有效率！呀

一早迫爆港島區鐵路行唔到 小心返唔到工呀